F左一科 對畢業前搵工影響大唔大？

今個sem retake 返
想問下會唔會因為f左科連interview都冇？

講到你會有INTERVIEW咁

邊間u

Mit

會

retake
合格就好啦

個名連大學都達唔到，肯定冇offer

唔會

當初best 5 35入架我